初選一問

我想問呢個初選算唔算介票
例如九東派3 隊出選 而大部分人心目中係1,2,3 號
但其中1 號好好突出所以個個都投佢
最尾end up 可能係1,4,5 贏...
點解佢地唔例如派3 隊每人就有3票？
最尾最高票個3 隊贏